有無Lost stars發燒友

有無人好鐘意Lost stars呢首歌 日聽夜聽 唔厭
Adam版聽到人好唏噓
Keira版好無奈feel

God, tell us the reason
Youth is wasted on the young

Who are we?
Just a speck of dust within the galaxy.

Best song ever

好正

成個soundtrack 都好聽

最鍾意A step you can't take back

超好聽
首歌好有意思

最鐘意Adam版
韓國有個JungKook cover 英文都幾好聽

Take my hand let's see where we wake up tomorrow

套戲都好撚正

Keira

可惜佢唱LIVE垃圾,得一個版本,就係電影果個好聽

Keira 版正到